習近平外交思想研究中心成立 中心專門研究習近平為何如此偉大

國務委員兼外長王毅表示，偉大時代必然產生偉大思想，認為習近平總書記以偉大戰略家的遠見卓識，準確把握人類社會發展規律，全面判斷國際形勢走向及中國所處歷史方位，他的外交思想在新中國外交理論建設中，具有劃時代意義的重大成果，值得深入學習及全面領會。

王毅說，面對充滿不確定性的國際形勢，要以習近平外交思想作為根本遵循及行動指南，在亂局中保持定力、在變局中抓住機遇，不斷開創中國特色大國外交的新局面。

即係戰狼外交研究中心？

9up

研究為何變成今日內循環

先切左習主席個腦出黎研究?

王毅認為，習近平的外交思想在新中國外交理論建設中，具有劃時代意義的重大成果。（新華社資料圖片）

習語錄都無

好似聞西咁比人研究

仲on9 過毛澤東，快啲稱埋帝封禪啦屌你老母

咁快要宣傳思想？

D字key返好d先啦

鄭粵鵝下個職位

啲鬼佬會唔會心諗呢班yellow monkey做緊乜鳩

習大大根本胸有成竹
預左不怕犧牲同鬼佬反面

教人點樣四面樹敵

王毅假假地都係師承自蘇俄到中共嗰種統戰外交戰略
歷來外長都係咁
就算竊國後周宰相都唔駛成立大太祖性交研究中心
幫太祖研究素女經延年益壽及用女人閪清潔醫性病效用

此句不唸

香港啲藍絲要學好習大大思想
聽黨話 跟黨走唔夠
在學習理論上要下功夫

呢班含家剷真係好撚癲

負責比人研究

幾時封聖？

佢有咩政續

一手葬送共朝，真偉人也

推香港獨立 唯一出路

小學生都值得研究?精神病院?

好能癲喎

习交思想好

依個世界有兩種人既思想係最難研究，第一就係痴線佬，第二就係小學生

台灣有人做緊喇

講咁耐
姐係咩思想？

有今日咁嘅局面當然係具劃時代嘅重大成果，總加速師好野，冇佢中共冇今日

小學生外交研究中心

研究完

發現原來咁點寫份論文出黎？

IQ題，全世界第一個得罪全世界既領導人係邊個

研究下一個國家, 點樣可以得罪全世界....

小學雞輸唔起要扭計既思想

失敗個案太多要專門設立研究中心處理！

其實佢哋係咪表演緊之前嘅一黨專政係好過依家一人專政？

比印度打唔還拖
邊到戰狼？

有冇課程？想報

據說王毅他連習近平總書記的屎眼，每一吋都舔盡。

要開個研究中心先研究到唯尼有幾偉大

香港會唔會建一個？

研究點解會咁ON9？

會唔會趁佢而家仲行得走得直接標本咗佢方便繼續研究

大撒幣研究中心

大傻逼研究中心

Brian?!

有無研究《習能夠》嘅可行性

未見成效先見偉大

推光復香港 時代革命

最撚差果樣野拎出嚟自豪

他的外交思想在新中國外交理論建設中，具有劃時代意義的重大成果

活係自己世界

二百里路不換肩

直接問佢本人點解啦，駛乜研究咁費時

字都唔識多個

我喺研究中心工作
負責俾人研究

Cls

呢份工作都幾有挑戰性,
要去研究主席有幾咁偉大......

支那電腦技術係咁上下

this is china

。

老實講句

中共班黨員 應該知道 習近平 統治之下, 情況越來越差
D錢 又因為一帶一路, 貿易戰, 搞到無哂
又因為 送中條例, 令到香港人反抗
又因為國安法, 令到外國制裁中共, 又唔比中共黨員移民去美國

點解中共黨員 仲唔反枱??
再比習近平 痴線落去, 真係成個黨 都滅亡

D黨員 為左自己利益, 都應該推 習近平落台, 換番一個正常人(李克強)上去啦

習有軍權，仲有監視各官員嘅人你估少？你未真正行動，只係討論下都隨時俾人捉。

102歲 插住喉都咁清醒呢幾年發生既事